戴祖儀

好似住將軍澳? 成日遇到佢

接客？

成日搵兩執頭髮遮住個包包面好似用膠水黐住咁打風都唔會郁